［ViuTV］星期日 1130-1200 幪面超人01

廣東話配音版好過癮

雖然都知曬劇情，但廣東話聽落個感覺完全唔同左

唔知有無巴打有同感呢

伊兹譯做依絲都幾好聽

有無人覺得依絲有少少似kathy仔

幪面超人周庭

點解？依絲似

原來係佢

原來45咁早已經出場

佢上一集先出完一個
今集又出一個
皮套會否造太多

屌，改左時間播咩

Viu你想點，究竟係11點定11點半

之前做藍波live 延遲咗所以11點半

個標題誤導左大家
在此感到抱歉

原來係11點播

越睇就越覺得依絲好似世⼀

有無得訂返個世一嘅humagear

屌，個老師嘅口吻咁AV嘅

一變身就整爛人間屋

iron man

周庭出場了

井桁弘惠 好有賴慰玲FEEL 越睇越靚

原來有人睇

係咪太早無人睇

變左高達